金獅一期懷疑有黑衫巴打企跳

巴打落返黎先啦

幫手推到巴打見到

推

唔好

Push

有冇人喺附近？

Pushhhhhh

push

有消防係樓下

Black bloc咁

唔好有事

消防應該同巴打傾緊

要一齊行落去

手足落返黎先啦

唔想再失去任何一個手足

垃圾 影響軍心